hkg+ 正式收皮

delete 唔delete好
留個紀念？